覺唔覺俾人打個M記員工抵撚死

打工既野份糧包乜就做乜，做多左咪出事

有少少權就會想用盡

忠誠的狗
唔知休息果幾日有冇糧出

咩事??

呢面D保安：公司叫我地唔好追個賊，可能有刀，吉一吉傷左仲煩，唔見野有保險，所以我地都係做下樣

我老細：唔好預期佢地做到乜，嚇下人架炸

呢D先係正確打工仔心態

M記仔叫個廢老用安心上路俾人打

有咪又係Minimum wage 更何況未必有

廢老VS金拱門

呢次我撐廢老

我都想做大公司褔利好 ,有保險,有工傷, 有需要做下物理, 有需要又可以治療精神創傷

明就明

打人好仆街

打工打到性幻想自己係最大

慌唔係D垃圾，以為有得揸住雞毛當令箭咩

個m記員工朝頭早刷牙果陣腦海中既自己就係咁既樣

金拱門福利好呢個已經唔成立

啱呀 幫極權維穩 似藍絲

唔知以為m記佢有份開

On99擋人仲on9 又唔係正苦出糧俾佢，膊乜

實際上佢係咁樣

告都係告M記，理撚得佢死

以為自己真係攞住大權咁
On9

唔好意思,未做過, 不過理應有派彩

少少權用盡 網民齊聲贊

唔通出時薪又同你講咩

麥當勞員工誓死捍衛港區國安法

最多最多最多抖幾日香港仲要M記，咪傻啦，你真係大公司就話姐真係做M記同人講係fortune 500既美國上市公司度做咩

個廢老咪派咗俾佢

唔係經理黎架咩
雖然m記經都係得雞碎咁多

同查飛狗一樣
當正自己係錦衣衛咁樣

傻九底撚死

一定係on9藍絲
做一世麥記吧

睇樣似弱智

講真
條友即使唔係m記比人打 遲早有一日都會比人打
政府叫佢做乜佢就做乜
好少香港人咁蠢
大可以提客人填資料 求其填2填就入得去
上有政策下有對策 咁都唔識點打工
佢今次冇比人打 咁蠢都遲早出事啦
定個職員自己揸住雞毛當令箭 串串貢同客人講你唔嘟唔入得呢

上有政策下有對策 簡單講，執生，執生都唔識真係抵佢做一世M記

做m 記 你想有幾聰明
努力啲搵份人工高啲都唔太難

個職員唔喺果度出現就無事

好明顯係串串貢同客人講你唔嘟唔入得

咁唔識變通都似係匡智會員

唔止安心出行
有啲人執行個啲量體溫惡法都好串架
又話量手唔得一定要量頭
佢睇唔到又唔算
其實大家應該記低呢啲食肆名，不論黃藍
呢啲食肆叫得員工咁做代表佢地會為自己利益出賣同恰香港人
理應執笠

真心用呢個標準分邊啲餐廳應該撐 好過用黃藍分
大把黃店口講黃 實際撐政府

呢條傻仔祝佢一世喺老麥做啦，咁忠心狗

同查飛狗一撚樣

同智慧有關

已blacklist老麥
之前量體溫都係麻閪煩

抵啦屌 你話阻止人打劫就話
叫人scan code 打撚柒你啦

依家先話外賣唔洗
呢拳白捱

同黨鐵黃色狗一樣
係咪覺得自己好盡責好型

聽日可能有便衣狗伏個阿叔

打劫點解要阻止又唔係搶佢D錢

人地金拱門股東黎

人地勇武嚟

其實抵撚死 以下犯上 做個m記低級低賤職員 接近全港最cheap嘅工 係到扮大佬唔比人入

我估佢當時一定好串 當自己報法者咁 實際佢連狗都不如

點同意

同班黨鐵門口狗一樣
比少少錢就買到佢地忠誠
有啲人一世係注定做呢類工

唔戴口罩其他乘客可能唔like
唔scan 安心出行對佢其他顧客冇影響

清晨六時屌你老母是撚但啦

黨鐵啲黃衫狗

保安個課程就係教你保護自己

好可惜佢遇到個廢老叫劍聖

根本依個先係打工仔應有既態度
即係我開油漆佬 你無啦啦叫我整電制咁
我電死左保險又唔包 你又唔會賠錢 咁我做乜要做

唔抵幫，人地支持金拱門，阻人消費

抵打啦
唔怪得仲係做m記咁無錢途

有好多呢啲傻西職員

打份牛工以為自己揸正嚟做好威

咁撚鐘意做風紀, 好啦, 依家俾你做飽佢

唔好唔記得學校風紀都係包屌同包杯葛

搏盡無悔

除咗立場，你哋講嘢同班支共小粉紅一樣
成件事根本就係惡法嘅問題

爽

事實係咁 金鋪就係咁 有保險賠 職員無須反抗 受傷公司重大鑊

收皮啦

廿歲仔咁既體型 比個5X歲打到入廠

一定垃圾藍絲黎，搞到手足俾黑警搞

笑到仆街

連登仔又係度blame the victim
你地都識講人地打份工姐 咁按規矩做野有乜問題呀 成班都痴q線
一個顧客咁樣俾入 遲啲就個個都就咁入 咁即係搏俾人鬧同炒姐

要怪就怪政府擾民啦 但反而踩多受害人兩腳 兒登真係兒登 完全冇批判性思維

收爹啦
咁咪抵佢俾人打咯

Empty R check飛狗係咪都係咁

抵撚死 嫌打唔夠添

惡法下邊個係victim
幫手執行惡法叫唔叫victim
黑警打份工又係咪victim

呢到大部分人都冇將責任歸咎落m記員工到
擺明惡法擾民
但照咁睇佢係真係蠢嘛

抵唔抵死見人見智啦

可能佢見對面係個仆街藍絲先特登要佢scan 呢

世界上總要有人好似佢咁豬，如個個個心想事成會天下大亂。

笑下好喇唔講以為自己盤生意

實際上佢地係咁樣

工傷， 病假上連登有糧出，都唔知幾爽

林鄭都係打份工姐
黑警都係打份工姐
中聯辦都係打份工姐
要怪就怪習近平擾民啦 但反而踩多受害人兩腳

打完自己識唔識笑？

黃絲第一時間割鳩個阿伯。

的確 個個食客都係victim

但唔代表佢要將對措施既不滿 發洩係一個小員工身上
咁同獨裁者有咩分別？

收皮啦
屌你老母

要駁就搵論點黎駁啦你係咪弱智人士唔識講野架？

屌你老母臭Hi
你老母hi洗撚認真覆你咩
屌柒你已經夠啦

打份工咁撚駁罰又罰m記唔係罰佢，正傻閪

jacky lou?

對住部對講機抖大氣扮追賊

都唔知咁駁做乜

咪臭係 咁認真check 做乜9
譚仔同m記有陣時仲臭串過高級餐廳D待應

佢先識玩，報工傷，淨袋，集團上面知又多左知名度又升佢弓大有獎金

啱，執台又唔見佢地咁落力
仲有上上面條友講得出係惡法，又鼓勵個m記仔執行

咁乖，
好啦，等你好返出50蚊勤工獎啦

抵佢一世做m記

咩漫畫？

鬼滅之刃

咁撚少錢都咁，睇黎遲d都係做黑警

多得佢
外賣唔使scan qr先開始廣傳

似乎係白卡黎

保安傷左 工傷搞老細仲煩

啱啦，蠢撚到隻閪咁。腦細叫乜佢就做到加一倍。幾肯定如果佢腦細叫佢，「每個入黎嘅客都揸一吓個奶」，佢會著個著個剝哂啲客嘅衫......

大嗌經理咪得lo

揸住雞毛當令箭
抵你啲垃圾返啲咁嘅工

呢啲就係叫搏打

比下面 話哂都經理
呢個場我睇哂既
個個學生妹同師奶都要聽我柯打

其實做麥記經理唔使咩學歷,佢畀個課程你讀完之後佢就當你中五就可以畀你做經理.

On9

公司範圍做自己職責以外嘅嘢
如果上司加多句 我静係叫佢scan, 無叫佢唔俾人入黎
除時勞工保險都唔包

覺

有啲想知樓豬返咩黃公司咁把炮

份工本身冇乜問題
不過佢地做慣覺得自己真係好有power

根本之前拎槍隊住人個頭果班都係啦
所以飲食業請呢d人番黎
無生意唔好問點解

訓左兩年

係都等佢衝。比經理處理

所以保安有咩事一定係訓低先
但連登仔一定笑鳩人